Netflix 痴線紀錄片 Tiger King [2]

歡迎繼續討論

有無人好鐘意joe 最尾幾句獨白？
佢自己最後承認奪去動物一生
見到兩隻猩猩可以擁抱，佢都知錯

睇得岀佢係愛動物，亦都想擁有一座自己動物園
金錢亦令佢迷失咗

Btw, 佢d歌真係幾好聽

LM

好心捉曬其他人一齊坐啦，明明Carol 同Doc Antle 仲痴線

開到2
呢套紀錄片好成功 連平時唔睇紀錄片嘅人都睇

佢本身搞動物園都係為咗保育

跟手會睇埋don't fuck with cats

jinx節奏太慢睇唔落去

放風有第八集，會近日發放

好想扮大愛閪女人Carol 快撚啲收皮

漏咗殺人犯

Reddit 個sub hot topic 有個人幫joe打過五年工
有興趣了解多啲 可以睇下
雖然都係門面料

等緊新一集，不過Jeff似乎都仲係風流快活

仲有個幫bitch做義工都有開post

題外話 紐約動物園有隻老虎中支那肺炎

畀啲sadrine oil 佢搽

留名
幾時有新一集睇？

evil genius都好睇

其實講到尾 最慘都係啲動物

佢首I saw a tiger幾好聽

呢套野係真人真事改編定點？

全部真人真事 製作組跟拍足5年

呢套係Documentary(紀錄片)...

係 但啲劇情誇張到我懷疑係咪紀錄片

Carol一出場
即刻諗起閪女人
三個字
佢條仔咀臉都好乞人憎

佢條仔成個死太監咁

咁爆！？第七集個結尾咁樣仲有得接落去？

有啲似Prince Charles

真係似

應該係大家回顧咁，現在拍曬

其實joe係知道佢做錯咗 只不過佢build到個kingdom太大令到自己出唔返去
但doc同臭西係無撚覺得自己有錯

兩個都有自己kingdom

有人話啲歌唔係佢唱，係請打手唱。

係啦 請咗隊band作同唱 佢自己喺上面加多層勁細聲既vocal 當自己唱 唉為既就係滿足自己既ego

唔想再去任何動物園
睇任何動物表演

dr果條女 係咪冇講做咩冇做？？
定我miss咗

我真係睇到結局最尾幾句，覺得動物園應該唔可以存在，諗起以前自己睇動物困在個籠入面，覺得自己好仆街

冇講到

我覺得係因為同佢最親近個隻老虎
俾doc落藥安樂死
之後佢先醒？

個選舉manager最正路 仲有冇腳manager都係

yes
應該都似係呢樣

八婆carol 做嘅嘢咪又係一樣
只係因為打住左膠旗號
偽善到好嘔心

唯一唔同就係佢冇幫啲老虎繁殖

但一樣當老虎搖錢樹，佢哋嘅居住環境感覺更差，只不過係將啲老虎由一個監獄搬去另一個監獄，但就可以搶盡光環，on9

記得有一幕
Carol喺到屌緊joe圈養老虎賺遊客錢
然後鏡頭一轉就係啲遊客入場睇Carol 養嘅老虎
啲遊客仲要同carol 講:你真係好好，拯救緊啲老虎
我: what the fuck

佢一定有殺佢老公...份遺囑

噁心到仆街
外國啲女人特別多扮大愛左膠

不過動物唔係好CARE,都係留自己地盤範圍一世

外國堆左膠圍爐自high姐

CARELO好似唔會拎佢地去Breed同賣 好似係

先唔講有冇殺老公, 佢一邊反圈養一邊用極差既環境圈養老虎搵錢仲要呃人幫佢做義工已經夠憎撚死佢啦

數錢數得幾開心
係度話我地啲飛賣撚哂
我：

啲義工咁l on9

睇完第一集
本身NETFLIX拍依套野係單純想拍佢地3個人係動物上既爭執?
點知係中途事情發展方向痴撚晒線?

其實美國係唔係養呢d大貓係唔係好易
有錢就得

同埋養一隻老虎 一年要幾多錢

睇哂佢啦 好撚瘋狂的

希望天網恢恢

好嘔心

好似有講 一隻老虎食既肉要幾萬美金一年

總之成件事幾個主角既人生都係痴撚線

佢個義工有個升級制度
可能d人覺得好有意義好威威
但真係免費勞工黎

好少睇紀錄片個producer會上埋鏡
仲要發表評論話明顯係Carole殺左佢老公?

有d tour 係去動物保育區做義工 , 俾錢去照顧d動物當玩 , 果個咩一個女仔去非洲個youtuber咪去左 , 差在果到係真保育定呃人

我覺得後者

佢好怪喎 第一下出場話 this is a horrible experience 又踩Joe唔識政治
但完咗election 又留係zoo到

之後又上電台話自己係gay 佩服Joe 幫同性戀出聲
但依家facebook又有未婚妻
唔撚知佢想點

同埋偽善左膠carol嗰義工團勁撚傳銷feel
階級制
由爵士升上伯爵
做義工做到咁係咪痴撚線

有無人係ig有follow佢
見佢好錫啲動物
但係睇完tiger king好驚佢都會有啲不為人知嘅嘢

呢個導演係joe請返黎幫佢拍個人doc
netflix呢個doc係之後嘅事
之後把火燒曬嘅係joe嘅個人doc唔係呢個doc

Lm

一個有保育同教育意識既動物園係有存在既意義既
唔係咁多人有錢可以去原生地睇到動物既生態既

記得ANTLE話一年一萬...each

唔係 Reddit好似有人講carol 買老虎返黎
同有breed 咁先可以令佢自己地方keep住有老虎

佢同前任老公都係買動物
相信佢都有繼續啦
仆街閪女人

做做吓可能有錢收

睇完don’t fuck with cats
覺得法國同加拿大啲黑警真係好撚廢
最後又覺得好ironic，依加真係有套「戲」係講個殺手

好想睇，應該都好撚癲

我一年都係食得個一兩萬hkd

邊套？

估唔到講緊嗰條友以前都睇過嗰段片

我意思係條友幻想自己係電影角色
依加有套doc係關於佢啦

係咪得我仲會幫carole檔野講說話...
佢間big cat rescue真係成套唯一正常營運ngo
真係會養完放生，唔係其他嗰啲圈養非法繁殖
而且上網就有盤數睇
話佢好似個幾條痴線佬咁儉財其實唔係幾啱
最多都係話偽善，好似香港啲偽善ngo咁

至於佢有無隊冧自己老公同點濕鳩玩鳩Don啲女就另一樣野

Doc antle先係最撚仆街囉，殺啲貓，又搞邪教屌十幾條女

doc好多隻老虎勁肥 可能食太多
但係joe係靠執街邊動物加埋超市唔要既貨
先做到30k一年
我估實際應該60-80k一年

你有冇睇到佢啲老虎住既地方
啲雜草周圍生 個籠仲細
佢夠話有2百幾隻老虎 但joe入去只係見到12隻
可能佢盤數都係假㗎姐

仲有啲義工拎住啲死兔仔開心笑
老虎就應該受保護 其他生命就可以咁對待？
偽善到嘔

佢係另一套realityTV既producer Rick Kirkham
呢套docu既producer都有出鏡
剩係恥笑Doc Antle開場同埋carole首歌果時先出樣

佢養big cat既設備係差到離晒大譜喎，個籠差唔多係虐待級
再者佢用人地愛big cat既心黎慳一大筆人工都仲唔夠儉財？
上到佢facebook，除咗佢鳩Up既片就係賣野/捐錢，咁又唔夠儉財呀？
佢只係冇繁殖/買賣咋，其他野佢仲閪過其他人一大截呀
仲要未計佢係殺人兇手

100分，唔講太多，未睇自己睇

你去到動物園見到D動物係咁來回走就唔會想再去
諗深一層有D地方既動物園大細仲衰過呢套docum見到既

佢地明明應該係草原、森林自由自在咁

死兔仔單野我睇到好撚心寒
你係保護動物團體喎，你班人係自稱愛護動物喎
餵免仔都算啦，屌你係殘殺完再捉住條屍笑住影相，然後carole係覺得冇問題嫁喎
屌你真係痴撚線

感覺上carol 好似gone girl 嗰女主角
你見佢搵下一任老公都專登搵嗰勁易控制嘅
而且每次佢老公講嘢都好似跟稿咁

去過一間水族館
有條鯨魚孤伶伶自己1個係比佢身體大4倍嘅水池到生活
好似奄奄一息唔想郁咁
見到就好sad

你最多話佢係三個入面冇咁痴線
但係佢就算冇殺老公
都係做雞做到嫁富豪再呃哂成份身家返黎
加埋big cat rescue個設施唔好得過joe好多
佢都唔知係咪真係有放生到

成套docu入面我寧願信scarface真係改邪歸正
都唔會幫carole講好說話

show佢結婚相果part
有張跪係度頸圈加鐵鏈
睇到心寒

見過隻豹係細到佢5步都行得遠
係咁fing頭來回走...

有冇睇佢好似傳銷咁 義工都分grade 聲稱自己有百幾隻big cat但永遠唔見影 佢某程度都好似doc咁洗d義工腦

我覺得分grade無問題
有d工作唔係一入就可以做
或者一入黎既藍衫有野想問都知邊d人高grade有經驗d可以問
用衫分會易分辯d既
不過carole個種利用義工既感覺好過份
同埋d義工唔知咩事好似洗哂腦咁先係問題

真
呢個係展示權威嘅一種方式
就好似啲玩sm用頸圈鎖住另一半
但最心寒嘅係啲人玩sm唔會放上social media 話畀人知
但carol 呢條癲婆直頭放埋岀嚟畀人睇

其實同DOC個種邪教無分別

應該係d左膠保育撚
有時太好心係會比人利用
加上可能佢間野reputation好

有，睇完tiger king都諗起佢會唔會都係一樣
不過佢個種似係東非保育區
類似劃左一大個大自然地方比佢地活動咁
感覺好似好啲

係咪全世界啲警察都係垃圾嚟
乜撚都查唔到

bigcatrescue個ig影到入面好大

都係打份工啫
差在打唔打你一鑊同收唔收你保護費

套野係佢坐監之前就拍緊?

睇埋Don’t fuck with cats，又係好正
仲有冇其他推介

重要最後擺明係幾條友夾埋set 鳩joe
個fbi八婆好仆街

地方差一路都係joe exotic講
上網睇返啲人講根本環境係合格好過joe嗰度好多
話佢有百幾隻大貓唔知有冇記錯印象中都係joe講
其實big cat rescue長期都係只係披露自己有雙位數字大貓同細貓
而盤數都係唔似Doc同joe嗰啲近乎法外組織咁，都係有晒披露，同監管明顯都多同嚴過joe嗰啲私營動物園
你都可以話可以造假，但較少可能

呢套紀錄片都係原本引導觀眾諗私營動物園同ngo庇護所本質有冇唔同(只係劇情中途暴走變true crime)
但就咁就拉檔野同joe嗰檔睇齊我覺得係太片面

至於兔仔嗰啲我都覺得好偽善噁心
不嬲偽善左膠都係雙重標準

有冇人睇過 staircase 同埋the keepers？想知好唔好睇

The Pharmacist，講美國Opioid危機
一個藥劑師呀叔因為個仔被殺開始自己查案

唔講內容 以一套documentary黎講其實都幾低手
D剪接同present方法都幾差
可能因為個故事太多內容太痴線
好多時都跳黎跳去咁 有d亂

OJ simpsons話覺得carole殺左佢老公

大家覺得到底係邊個放火
我覺得一定唔係Rick

Joe 大家都知

Doc個動物園大到痴撚線

evil genius
不過唔夠tigerking痴線 又冇fxxk with cats咁醒

咪Joe囉

真係好睇
第一次睇紀錄片
好癲

想問斷手斷腳係咪好血腥
唔太敢睇呢啲

血腥野有打格仔

咁所以其實係咪真係有咁多隻big cat?

The keepers 好睇
好心寒

套嘢邊有血腥嘢
套嘢叫tiger king 你以為佢講tiger 就錯撚晒
其實係講班人

睇吓先

好撚憎個carol

見到carol冇死到好失望

係 條crew 跟咗五年
有啲位我都唔知點拍
一開始我都以為有翻拍 但原來入咗罪

carol餵左自己老公俾老虎食

但更推薦 Making a Murderer

爆走份遺囑 再整份假嘅出嚟都過到骨

呢套睇咗

睇下先

reddit 有gw zoo前員工話佢係咪嘴搵人代唱嘅

Netflix 呢啲紀錄片真係越出越多

reddit有BCR義工講過
其實大部分義工只會喺星期六日或者收工果陣幫手
同埋其實佢嗰間算係NGO所以用義工應該係冇問題
BCR其實有幫義工買保險 義工亦都唔會同老虎有接觸
佢哋好多老虎都只係喱埋咗 同埋佢哋活動範圍比可見範圍大好多 聲稱虎均有8 miles
BCR亦都有staff 不過多數同老虎一樣喱埋咗

btw BCR救嘅棄養老虎其實唔再可以喺野外生存 所以佢哋只可以圈養 而邊邊環境好啲真係見仁見智

起碼知道joe 員工可以去到1000usd 一個星期
屌老母 教主同 肥婆都唔出糧

終於睇晒7集 我估開頭隊crew都係想探討下點解有班痴線佬會養大動物
點知跟拍下真係拍著成班都痴撚線

愈睇愈覺得其實joe係咁多個入面最冇乜野個個
至少佢開頭個心係真心中意動物同想保育
我buy佢個套如果要保育 要令人接觸到佢地先
後尾係玩太大玩到冇錢而走火

比起閪女人呢啲偽善偽君子
Joe哥起碼係真小人
去到後面真係想閪女人係死左

Btw 見到隊crew之前係拍FYRE就知道唔會差

睇緊第一集頭10分鐘已經覺得carole好有問題
又話啲老虎需要1000 平方公里野外活動範圍 所以唔應該困住佢哋 但喺自己就起個圍欄圍住啲老虎

好撚噁心

Jeff Lowe

成套劇啲owners相比下最好應該係個ex-drug lord同joe

travis開槍果幕真係睇到o哂咀

其實jeo 係用big cat 救左班吸毒人既人生

佢啲員工唔係個個都吸毒
反而我覺得佢令啲boyfrd 仲依賴毒品
又控制慾強 又知人哋係直仔
不停用毒品麻木佢哋
甩牙個前任 真係最佳anti drug advertisement

Dr 條女講到咁 竟然都冇人告Dr…好痴線

兩套都睇左
後者好睇
前者好長 好慢

好想睇Carol仆街

個肥仔留話留係到係同情joe，但佢都有話呢到好痴線想走，無衝突架

其實我覺得咁多人出面指證Joe，係因為fbi威脅緊d人，其中一個仲話fbi打比佢個時，第一句就問佢企係邊一面，好明顯係想做鳩joe

另外我都估係fbi指使allen做大龍鳳，fbi個女人望落都好撚奸

應該係don既前妻同個女冇錢同條8婆打官司

撚有錢告
加上佢好撚醒 表面所有野都合法

黎緊唔知告唔告得入佢比毒氣老虎聞

現實世界先係最荒誕

今日睇埋don’t fuck with cats先
得3集 應該好快睇完

好似本身係想拍d人養既老虎有幾慘
點知d人仲有趣

睇左第一集

Travis 其實係自殺定意外

似係痴痴地加真心唔知支槍開到
好在佢唔係對住肥仔開

joe係咪中左武肺

Sardine oil

意外自殺

如果QT翻拍成件事一定好好睇
最後祝條八婆早日收皮

有個scene 喺佢係河邊棟住支槍食煙 話咩 last smoke before i die 定 i shot myself 咁
諗緊佢係咪想自殺好耐
臨死都要玩鳩肥仔

我覺得有心自殺
佢根本就係困到有抑鬱

個八婆好似係檢控官？

應該係啦 但佢地個d證據擺明堆砌出黎 幾條友夾晒口供

有冇人知 Allen , James , Jeff有冇被人告埋一份？

雖然joe唔抵幫
但點睇都係成班人夾埋set up嗰局做鳩佢

話說我一口氣睇哂tiger king, don't fxxk with cats同evil genius
Tiger king俾我感覺係係瘋狂 don't fxxk with cats係痴線 恐怖 劇情緊湊啲啲
Evil genius單野就完全係詭異 撲朔迷離 峰迴路轉 每個人都有講大話 加埋啲creepy音樂同製作風格 簡直令我心寒 尤其係show到下面哩幅圖 由本身乜都搵唔到 到搵到同謀 再一個一個串連起黎 不過都係太多野解釋唔到 究竟robert嘅死關唔關打劫事

我覺得真係好難講
一方面佢去打劫輕輕鬆鬆咁 唔排除佢係一份子 但唔知炸彈係真 而且有witness見過佢開會 同埋佢同事可能係知情 驚下個到佢先至自殺（overdose）
但另方面jessica又冇咩理由要講大話 除非因為佢生咗仔 對brian有愛 想維護佢
不過無論點 都肯定佢被marge班人直接間接整死咗

依幾個comments好正

Link

打劫仲要係櫃檯拎枝珍寶珠嚟食
到最後聽到頸圈嘅嗶嗶聲
一念天堂 一念地獄

留名

Doc antle完全係邪教咁operate
Manson family咁嘅款

The keeper, evil genius 同 wild wild country

Netflix 有套20分鐘嘅短片叫ghost of sugar land 都唔錯 講美國一個好細嘅town有個叫Mark嘅後生仔加入咗ISIS之後佢高中識嘅Muslim同學嘅心境變化

睇完Don’t fuck with cat好心寒

睇到第三集 Carole真係好撚閪好似當自己係big cats救世主咁 見到佢話淨係認得某啲淺藍色衫嘅義工真係想嘔 好似想showoff自己冇出糧都有成班人幫自己咁 佢係享受權力同金錢帶比佢嘅嘢 完全冇理過啲動物 死偽善

唔明點解Big cat rescue個page 仲有人捐錢比條八婆

斷臂

去選Governor同總統引起咗注意
一個痴痴哋嘅鄉下佬加大量槍械爆炸品，仲有幾百隻野生動物
接受電視台訪問仲夠膽話邊個郁佢啲動物就會重演Waco事件

dr antle同Carole雖然整邪教又殺老公，但表面上叫做好好睇睇冇佢癲得咁勻，FBI唔會當佢哋眼中釘咁打

李連英咁款

完全認同
而家個腦係咁loop l saw a tiger and the tiger saw a man

i saw a tiger~~~~~

仲要五年就即刻申請老公死亡
邊個信佢係無辜

dont fuck with cats個montreal重案女刑警真係好撚廢

真心我都覺
最尾選舉manager有話到Joe同Carole 兩個人都迷失左方向 一開始佢哋都係想做動物保育 但最尾為咗個人名聲而打官司 但打官司個幾百萬美金 其實可以做到好多動物保育
同埋都認同冇腳manager話joe係比人哋煽動先會買兇殺人 話唔定根本係Jeff 造佢

我諗實有問點解佢地唔理網民告密 不過佢地唔回應
巴黎個班又係廢物黎
最尾德國個度個兇手應該係想埋尾先去網吧自爆

睇到有新聞話
有個警長會重新調查carole殺佢老公單野

同埋jeff話
對於carole老公失蹤單野
netflix好大量咁粉飾左

真小人同偽君子嘅分別

粉飾咗啲咩

有d證詞之類既野拍左
但收埋左無播

同埋個縣治安官講
請carole進行一次測謊 ，但佢拒絕

點解咁做
係咪驚影響之後判決

啱啱一次過睇完Don’t Fxxk with cats ，好好睇。

網上班毒毒先最勁。
有冇睇近排Luka由佢啲監獄相流出左，其實本身我仲有少少懷疑佢係咪被陷害，睇完之後我好肯定佢真係一個人行兇

睇左jeff 前3日拍段片
佢話第8集將會係佢個邊拍

可能第8集講佢爆料都唔定

睇完套野你都仲有懷疑？
最尾應該講得好清楚佢真係自導自演

因為我仲喺度懷疑緊佢殺林進個時真係多咗一隻手。

好期待，其實我唔明白點解佢哋咁願意上鏡講咁多
鬼佬同華人嘅諗法真係好唔同，如果普通華人一定想安安靜靜做好自己盤生意算數。

多左隻手個到唔係摸緊條蛇？
外國網話係蛇主人隻手

我講錯咗，係殺貓個part，如果係咁講即係嗰條蛇嘅主人都有份喺度殺貓？
BTW大家可以上網睇吓佢而家係監獄入邊嘅相，我唔明白點解佢坐緊監可以同人結咗婚

養蛇既人用貓餵蛇都真係唔出奇...

之前去大阪個動物園見到啲動物又瘦 又甩毛 住個空間又勁細 隻老虎定唔知咩淨係可以左右來回行 行咗一陣已經唔想再睇 啲人仲笑啲動物on9
真係勁慘

其實Dont Fuck With Cats根本唔係講班油幾叻拉到Luka
由頭到尾都係Luka自己爆料比人搵到
根本佢想做嘅嘢都做到曬（包括特登比人拉埋尾）
條油真係痴線佬黎

認同 根本luka就係犯罪天才
唔係佢自己放料 其實無人會拉到佢

仲要年半前專登搵到個似本能男主角個律師去吹個manny幻想人出黎
中間係咁入facebook group度爆料俾人

其實仲有個疑點，就係Luka點樣知個網民係賭場返工？

呢個追兇個part 好正
同最尾個到

Jm9

可能佢都唔覺意暴露咗自己身分

我反而唔明 有時見條女喺group用假acc，但又見過佢大頭相個真acc

有咩 佢唔係一直用舞動唔知乜乜個account咩
所以我都唔明Luka點起到條女底

好耐之前follow 左個ig, 係有條女成日出d 同老虎猩猩豹好多唔同動物既片，一直都覺得幾cute, 雖然佢成日著d 豹紋好少布好性感咁，跟住我睇緊套野都有諗起條女個ig, 無聊一check ,點知原來真係doc 其中一條女

有呀，有時會影住佢哋個group有啲咩人,過一排頭像入邊見到佢真人嘅樣。

有冇link 想睇下

啲人咁賤㗎

細個我都好鍾意去動物園，大個之後開始覺得好嘔心。

上網睇...
佢間ngo勁多打手，fb果啲又block 人留言
有片證明你唔信，走去信網上嘅聽聞... 做人唔好咁藍絲啦

加拿大監獄仲要好free
有得睇電視 聽歌 玩art 着自己嘅衫
luka話自己好似係大學玩緊咁

同埋好似話加拿大嘅終身監禁只要坐夠廿五年就可以假釋

睇完7集

Joe真係好同情佢

另外果d仆街又唔駛死 屌

人類萬惡

野生TIGER 少過美國圈養既一半

一路睇一路好擔心啲動物
知道Antle會殺死啲大到咁上下嘅cubs個心真係拿住拿住

最尾個獨白加埋影住隻chimpanzee嘅手
“Did I deprive them of that for ten years? Yes.”

好深刻Exotic Joe講過一句解決瀕臨絕種動物嘅問題 點解唔係繼續繁殖多啲 反而要禁止 都好發人深省

唔係好明最後個集
即係jeff由頭到尾都係無錢？
尾個到有個合伙人賭城動物園話50/50 個個咩水
即係由頭到尾都係呢條友set up Tiger king
佢條新仔好正，坐咗監係出面幫佢

我覺得大家對Joe嘅同情過咗火啦
佢係可能被人裝
但佢自己都做過好多衰嘢
昆老母簽文件搞到佢破產、放火燒死晒啲鱷魚、用毒品操控後生仔、員工斷手佢第一時間諗not gonna financially recover from this等等
只係carole都仆街 大家同情Joe

你同樓上嗰個都戇鳩
佢喺自己apartment到殺人再喺自己屋企樓下棄屍
班差佬睇cctv已經confirm到佢身份啦
天才會唔會喺自己屋企殺人再棄屍呀

勁乜 全部都係luka自己鋪排 引班毒撚追蹤佢
班毒撚太得閒就真
而班死差佬就懶到唔做野

Free Joe

Luka唔係想完美犯罪 所以佢唔係天才罪犯 佢只係想出名 想要attention 所以引人捉

佢哋覺得多啲exposure先賺到錢
no such thing as bad publicity

有一part唔係話Studio大火燒哂d footage? 咁出得街果d footage其實係back up左？
趕就producer之後係咪joe個團隊自己拍埋佢？

我理解到嘅係一直有兩隊人拍
一隊係Netflix呢套紀錄片嘅crew (估本身係想探討美國入面圈養野生動物嘅情況之類）
一隊係同Joe Exotic簽咗約拍佢個人記錄片嘅crew(個producer就係成日喺Netflix套嘢入面食住煙出鐘嗰個）
Joe Exotic想違約又唔想賠錢 之後一場大火就好巧合咁燒晒後者套記錄片d footage

btw, Doc好似拍咗條片回應套嘢

睇到第三集 joe真係好抵死
尤其話carole拎佢老公餵老虎條mv

屌 阿joe好撚有創意 拍mv

屌 我都啱啱睇緊

真係好啱啱添
個女人仲要勁似樣

阿joe真係好有創意

cls份遺囑寫disappearance 肥西造假都做好啲啦

阿joe 啲歌又幾好聽

成日都好佩服dr呢d掛羊頭做淫教教主既人呃到咁多人上當

Krikman(俾人燒哂d 野果個)應該都有少少片
佢話果時已經同電視台傾緊
咁應該已經剪左d demo/ pilot俾電視台
但係joe燒哂其他剩返既片

Joe係因為太出眾 所以引起哂FBI注意要鋤佢入罪
但根本仲有勁多人比佢更賤 更仆街
個個Doc同Jeff 仲有個個閪女人
每一個都比Joe更應該坐監

你有冇睇套野架，佢係想隱藏會send自己相比人？
加上佢一年前已經鋪排，如果佢係唔想比人追，點解要咁做？

joe 3個老公係唔係都係扮基

幾靚仔
搞基我ok

睇完don’t fuck with cats
其實係咪全世界大部份警察都係同香港黑警一樣咁撚廢？
Baudi同John查到嘅嘢仲多過班警察
成單case班警察好似喺到等運到咁
連mindhunter 都有講虐殺動物係殺人前嘅前奏
如果當初有單位肯認真查下虐貓啲片
嗰中國人可能唔洗死
另外，可唔可以請baudi同John green 查下carol老公單嘢

大家打份工
反正查唔查到都有糧出

臉盲症
有冇人覺得I saw tiger mv個獵人好似雷神

佢話自己有穿PA環 (唔知係咩嘅話 google前請三思）
巴打你頂唔頂得順呀

一早google咗
開頭以為係咩penis穿去anus嘅環
失望

佢係想學里安套catch me if you can 咁，但絕對唔係"犯罪天才"囉

佢個計劃都唔係想無人捉到佢，你又點界定佢絕對唔係天才呢？可能佢有能力，但佢比較想出名，所以真係無從考究佢係咪天才

Btw依家呢個年代 咁多cctv，同網上又有ip又盛，佢拍得殺人片放上網，個刻就已經知一定比人拉硬

睇完tiger king 睇咗好多黑警片
佢哋真係一9樣
making a murderer
the keepers
unbelievable

$3000美金比錢殺人係最insane
邊個會做啊 亂咁屈

唔明點解咁多人會同情Joe Exotic，擺到明都係善於操縱人哋嘅大仆街嚟
最近producer話Joe有好多行為同說話唔播得出街，被迫cut晒

Joe係仆街
但點解啲人同情joe
係因為得joe坐監
同樣仆街嘅肥閪carol同邪教doc以及狗閪Jeff一啲事都冇，仲喺到unun腳收錢

覺得travis應該有d原因自殺，隊嘢隊到冇哂貨都唔會去死吧

只可以講臨尾joe講嘅嘢洗白得太緊要
Did I deprive them of that for ten years?
Yes.
令到一個仆街睇落初初都唔喺咁仆街
但joe之後其實根本一早已經黑化

可唔可以文字形容下
唔敢search 其實咩黎

睇左兩集 覺得個carol好撚嘔心
暫時感覺係真小人vs偽君子feel

條女無錢無保險無時間
無記錯係話起碼兩年先會好返
隨時仲要整形整番隻手
樣樣都係錢同時間
所以佢決定唔要

呢個思路真係岩
個女人cls 同解釋唔到
一路係咁聽佢點樣用自己把口裝飾自己
好撚嘔心

係條女要醫 會玩死joe同zoo
所以條女寧願切左隻手

下嘛

睇左dont fxxk cat,感覺一般般

兩樣啦，入得去做個堆，其實已經對生命放棄哂，已經對條命唔重視，所以睇佢斷左手都咁冷靜同無感覺，真係唔出奇

睇哂未先，我覺得由中間以為佢比人逼，到最尾個反轉，好震撼

睇晒，睇果時就覺完全唔會係比人逼，特別佢阿媽一出場就知老母唔正常果時

我覺得佢每一步都關於電影依下好正
睇到中段佢阿媽拎個本能鎖匙扣出黎
到最尾拎套戲黎對比返成件兇案
覆記者 搵律師 殺人手法 食煙”橋”腳

另外斷手妹好似都有講話如果佢唔盡快投入返工作, 對家一定會用佢斷手呢件事大做文章去搞個Zoo.
其實都睇得出Joe班伙計雖然冇個正常, 但係應該對個動物園同班動物都好有感情

乜食住煙出鏡個導演唔係Netflix d人黎

依個同意，特別係最後話要食煙+小動作好撚痴線

但我就唔同意話我地係棋咁

比較想知Luka點解會知肥婆身份

佢細佬就係警察

可能咁岩/ 佢係群組掛 ，不過d網友真係好有心 可以持續咁耐，仲要果時fb google map唔係出左好多年

佢真係咁講？

好似改圖嚟

Tiger King failed to come up to our expectations.

陰謀論講，條蛇個到第三隻手會唔會係佢老母

我覺得係netfilx放大姐，食煙橋腳好平常

有機
佢老母都痴痴呆呆
分分鐘有一齊虐殺貓仔

明顯啦 日期係13年5月

條女如果一心想撚下貓都幾彩
時間推遲少少就係佢畀人肢解

因為繁殖會衍生更大問題，人類唔應該咁自大以為自己可以介入大自然嘅規律，再加上好多都會變咗做近親繁殖
你見Joe初心幾好都冇用，最後都係利益主導

好似非洲咁人喺個籠觀賞先係最好
唔係困動物喺個籠度

完全認同
睇完淨係覺得人類真係好醜惡......
Joe只係less evil

唔係，同Joe Exotic合作

好似有記者今日問侵會唔會特赦Joe, 侵話會look into it

佢有時間睇片？

佢話唔知邊個，但會look into it

臍環你知係乜㗎啦
幻想下穿喺碌鳩到

邊到係第一時間諗
（如果Netflix無週轉時間線）嗰時已經送咗個女員工睇醫生
同客人解釋完發生咩事 安排埋點補償 叫埋員工繼續做野先講呢句
啲野開始定咗落嚟老闆就係要諗呢啲野啦

撚乜貓 係換條蛇個雞wo

肚

睇完好撚矛盾
本身好鍾意動物園，好欣賞保育瀕臨絕種動物
但見到哩三個仆街咁樣對d老虎
搞到我都唔知應該用咩心態黎睇其他動物園

可以話私人動物園應該大部分都無邊個係好
海洋公園呢類唔只靠動物同有政府資助嘅就可能真係保育

Trump

有冇人知美國嗰邊有乜迴響，多唔多人聲討doc同carol兩條仆街，特別係carol真係好撚嘔心

Reddit好多人屌鳩Carole
Antle都好撚嘔心，只係佢係documentary好低調，唔多人講佢

睇完evil genius
brian好撚慘

岩岩睇完
覺得成件事有d可惜
Joe 一開始都係一個真心愛動物既人

睇完勁壓抑 好慘

佢真係好無辜
個女人同個鬍鬚佬都好痴線

我見大家話套野好痴線就睇左第一集
但發覺其實都真係幾悶
我估都係講兩大勢力鬥爭既故事？
有無人話我知其實套野有乜吸引？
我唔怕劇透但至少比啲動力我睇落去

有集唔係話所有片燒哂？ 但我地睇果啲又無事？

我睇左三集都覺得冇乜特別
喺上黎見有到有選總統同travis扮基之後自殺之後先睇埋

但睇完都唔覺得真係啲人講到咁好睇
可能口味問題 其他評價好好嘅紀錄片例如staircase同evil genius我都覺得麻麻

最多人講嘅應該係個動保女人幾十年前懷疑謀財害命喂左佢前夫比啲老虎

以圍繞佛羅里達動物園 The Greater Wynnewood Exotic Animal Park（G.W. Zoo）創辦人 Joe Exotic 及動物保護團體 Big Cat Rescue 主理人 Carole Baskin 之間的紛爭為主題的 Netflix 犯罪紀錄片《Tiger King（養虎為患）》，因為內容涉及了瘋狂的真人情節如謀殺、虐畜、多人同性婚姻、詐騙等等，近期在網絡上掀起了熱潮，產出大量相關之「梗圖（memes）」，令劇集瞬間獲得了超人氣。在不久之前，G.W. Zoo 目前的主理人（Joe 之前拍檔）Jeff Lowe 就公開 Netflix 目前正為劇集加拍額外的一回，並將於下星期正式上線，不過就未有公佈相關追加集數的詳細內容。但其實 Netflix 方面並未有就追加集數發表任何情報，但早前就在 Twitter 放上了訪問正在獄中 Joe Exotic 的片段。

分分鐘好似鄧家爭身家咁keep住update

屌笑撚咗

因為角色鮮明又各懷鬼胎，個發展又情理之內意料之外，最吸引係成件事係真實發生紀錄片。

carole fucking baskin d meme多到仆街

其實鐘意動物就應該要戒去動物園
動物本身就唔應該俾人類困住
再講，動物園入貨個一刻，咪變相鼓勵賣家繼續捉D動物去賣

其實都冇乜必要話邊個仆街啲
因為呢班養大貓嘅人個個都好識控制同利用人
Btw我見reddit話Carole當年好有機會係雞
話佢遇上Don之前遊蕩嗰條街係岀名多流鶯

重睇啦
燒哂嘅係片中接受訪問嗰位製作人自己本身想拍嘅
而我地睇呢個係Netflix 拍嘅
兩套嘢嚟

睇完個feel
地方大特別多痴線佬

netflix製作組明顯企係joe個邊嘅
但可憐人自有可憐處
佢有期徒刑22年 有無望早啲出到黎？

拎左咁多証據
得個dr 有被調查？
同埋Jeff Lowe 條撚樣點解無事

沙丁魚油

joe坐 ,jeff同佢𡃁都要坐先岩

jinx慢到一個點
睇左4,5集就棄了

其實真係拍得好平庸，係靠送上門既證據先有趣。不過件仆街製作人又edit咁多，違背紀錄片原意

dont fuck with cats真係精彩到一個點
環環相扣
我仲睇埋Fyre the festival that doesnt exist

有冇人有OJ made in america link?搵唔到

反而想知點解佢地成日入籠同咁多隻獅子老虎玩咁多年除左女員工斷手可以無傷亡
你養貓同佢玩有時都會抓同真咬爆江，可況係啲大貓

有幕Jeff同佢老婆撚獅子咪咬爆江囉，你見佢即刻成個人壓住獅口，明顯中唔少次

覺得悶咪唔好睇冇損失架喎

你肯定製作組企係joe個邊？
佢個觀點似乎係個個都係痴線佬仆街，只係係咁多個痴線仆街入面joe相對上俾人針對得最多

今朝早霞王森美都有講

就係咁耐都相安無事神奇，好似Joe隻腳比一隻咬住左其他幾隻都準備上前咬，如果唔係佢開槍已經死Q左

其實隻獅子真係要咬佢
佢咁壓住都冇用 唔會夠發狂既獅子大力
不過佢第一時間叫個老婆走先 覺得呢下好型

咬佢隻鞋咋，明顯對鞋加咗料，啲老虎係咁索佢對鞋

April 12有新一集

睇完結論係成班都痴撚線既
其實套野紅咗之後jeff同Carole會走得甩咩？

都唔見有實質鋤到CAROLE既證據，況且咁多年前

回錯上面

岩岩睇完
想問Joe 係咪講自己條J有個鎖？

睇第一集果陣其實覺得有少少悶 不過第二集開始就多元素到似係劇情片咁嘅紀錄片
入面除咗 Joe 同 Carol 外, 斷手員工 教主Doc 奸商Jeff 等等每位人物嘅際遇都令成套片生色不少

有穿環

之前話可能會拍續集, 大概幾時會有?

下星期一

正呀喂
Cant wait for Carole fucking Baskin

有冇講 點解joe肯比人跟佢拍片
之前個producer就話可以幫佢推廣姐

太有表演欲兼自戀

JOE幾有明星相
入娛樂圈發展一定有一番作為

我好同情joe
佢breed啲老虎賣, 本身坐監罰錢呢啲正常
但係果個選舉經理講得啱
用幾百萬美金以上嘅錢去set個局拉joe
根本就只係因為私怨

非法安樂死肯撚定個個zoo owner都有做
垃圾黑警淨係捉啲最痴線多noise嘅交差

我覺得joe 收集超市食物，真係想珍惜資源

覺得dont fuck with cats仲好睇,可能節奏快啲。另外剛睇咗Amanda Knox都好正。

我悶到去睇愛的迫降

真係入唔到韓劇坑，節奏又慢劇情又老土

不過好明白點點啲韓粉咁迷韓落難公主x平民王子，又係嗰陣浪漫滿屋條橋

Joe 係咪0仔
次次都做人老婆
佢之前老公又其實唔係基無理由比人拮

gay couple兩個都係husband

睇到中途先發現原來我一路ig follow 緊個kodyantle
原來係個doctor antle 個仔
咁多個人物之中佢算最奸果個
又識講野包裝
又無咩大痛腳比左膠屌

夫妻的世界都係，個個都追，我自己睇完覺得啲劇情好公式，佢未做我已經知佢下一步想點

好多人撐Joe

無睇KINGDOM?

有人肯跟就實有料上到水，好似套The Jinx 你點估到拍紀錄片拍到最後係搵到證據拉到凶手

呢個仲好笑

我睇咗半集連啲角色都分唔到邊個打邊個（啲人樣撞曬服飾又一樣（時代所限）），對白又撬口,真係捱唔到一集結果睇上youtube睇劇透（類似谷阿莫嗰種十分鐘濃縮成套戲,屌細力啲）

其實kingdom條橋加伏筆真係好高汁，不過我捱唔到慢節奏，有時睇美劇可以唔集中望住字幕當練吓英文，韓劇寵寵寵真係一刻都唔可以做其他嘢，入唔到坑

KINGDOM叫慢節奏

因為頭一集係咁喺個皇宮度轉嚟轉去我以為之後都係咁

未見識過原來正常韓劇（迫降之類）真係咁慢

依套野真係cls

So sick

其實jeff有同佢傾過殺人計劃，路線地圖都幫joe搵埋，連hitman都係佢介紹
根本鋪好晒個陷阱等joe踩入去

你應該係要睇戲

Tiger King幾好又無冷場（可能因為多線發展）

睇戲有個缺點，就算幾代入都好，都唔會抽離唔到角色，因為俾盡都係三個鐘認識一個故事/角色

之前玩red dead redemption 2，玩完八十幾個鐘劇情之後（我知無得同睇劇比較），嗰種好掛住個故事，抽離唔到角色嘅感覺好正

呢套tiger King都有呢種感覺，好希望同一班人會有下一個episode

有冇睇don't fuck with cat?
睇下岩唔岩睇

有節奏啱啱好，不過前面有巴打講過，太少現場拍嘅shot，臨場感無Tiger King咁強

不過兩套都

依家d人話carole第一任老公係jeff

Tiger King Fans Convinced Jeff Lowe Is Actually Carole Baskin’s First Husband

心水清

都唔知話美國人痴線、自由、定開放好
好瘋狂，但佢身邊d人又無咩反應

咁爆
但唔係咁似樣

唔應該得Tiger King喺入面坐

無知一問 係點樣五年跟拍到呢個事件呀
定了解曬所有事 之後再搵演員拍？

睇完the jinx
覺得好好睇wor
好睇過tiger king

其實joe都幾慘，以為結婚啲人會愛佢點知原來有個又唔係gay
以為有個partner嚟幫佢點知原來想踢走自己
Btw睇完之後上咗big cat rescue Facebook 睇，啲忠實嘅donator個個都話洗哂腦咁鬧netflix
成班都唔肯接受現實咁
條8婆根本就洗緊donation，但根本冇實際咁幫過啲老虎
起碼joe真係有親身打理過，但個8婆就乜都冇

耳珠位

有無人睇過Gregory
都幾好睇

真心覺得joe係愛老虎有幕佢係籠拍片俾老虎拖住攻擊 佢都無拎槍打死佢

斷手女又係好痴線 為左唔想俾人評擊佢既動物園而唔要隻手（不過我覺得係唔夠錢俾後面治療費用）
最尾有句好唏噓 就係 咁多個話為動物好既人做左咁多野 ， 但無一隻動物得益過

Documentary

仆你個街 佢都係好撚核突果個

只係唔夠Carole仆街

睇完依套野真係越來越覺美國好撚多左膠

好唔好睇

好好睇

睇完覺得最撚變態係呢條友

長期困o靚妹係滿佈小強既屋度
搞到人精神崩潰做道友性奴廉價勞工
cut哂所有聯絡到親友既方式

joe都用毒品 但起碼好食好住
carol殺老公起碼都唔係長期煎熬

呢個係因為佢職業係咁姐 咪搵佢老公扮大貓
佢老公似真係好愛佢既
佢係乞人憎但未至於影佢乜都係陰謀吧

講bigcatrescue有百幾隻大貓同環境差都係JOE講 影個籠影得個少少一度
做咩咁多人一睇就信哂
同講利用義工同殺夫篇福證人證據爭咁遠

殺人完全係第二回事囉
Joe啲員工都係人工低住宿差伙食差
Travis又係畀佢用物質+毒品操控

joe 啲員工都係住鐵皮屋，食Walmart 過期肉，幾千蚊人工咋
carol 就洗腦設計出層壓式義工團
你有冇睇晒

其實冇個係正常
有人願打有人願挨

依班人究竟點生存
個gw zoo 個跛腳manager 幾正路

好撚似樣wo

exact7ly

joe個邊唔係700美金一星期咩？

好似人人唔同

根本個個都有案底
出到去正常嘅社會點生存

所以你見有個 tb 斷咗手，幾日之後都繼續返工
你就知班友真 no stake

你個名

睇左第一集
已經好撚憎個女人
屌你老母你咪一樣用cage關住老虎
美國真係好撚多人弱智
咁都支持佢
on lun9

對比緊doc同joe對伴侶既方法 兩邊都係用毒品
幾時有講過joe對員工有用毒

成套doc得無咗對腳個男人正常少少，其他人無乜邊個值得同情，Joe 坐監只係佢衰 on9，唔似 Carole 同 Doc Antle 收收埋埋。

其實好多美國佬都好蠢....

感覺上鄉下地方就多鄉下佬，好多學歷智商都低又見識少，唔好話出國，我諗好多成世人都出唔到自己個洲

個跛腳男人講野真係幾正路嘅，博士應該係城府最深嗰個

個鼻形已經唔似

carol個嘴臉妖到仆街
前夫失踪事件鬼到仆街呢啲就唔講啦
但佢做嘅野到底幫左老虎啲咩
自己咪又係當老虎搖錢樹咁養
啲白人左膠係咪傻鳩黎

BTW估唔到美國買個老虎仔咁平
2～3千美金
香港買啲有品種嘅貓狗都2萬左右
不過養老虎好似養車咁
買得起養唔掂

carole後生係幾正

有冇人覺得Carol 同 Jeff 有私底下夾埋做夠joe
成件事joe係輸哂
Carol同 jeff係大贏家

有無睇篇文嫁都話唔撚啱歲數

第八集已出

係咪天王寺動物園？
佢地仲係夏天30幾度嘅時候放啲北極熊係户外

唔見嘅

有wo, 睇緊

Fuck the FBI

得english caption

諗起好多年前經過北京有個動物園
門口都勁臭....

點解負皮
我都諗緊會唔會係carol私底下搵人造9牙joe

Carol都唔係咩好人

岩岩睇完第八集

點解我冇

吹到會出戲 唔知係咪堅
有啲期待

係咪香港未有？
因為睇個陣未見到中文字幕

Carole根本就係一個偽君子
靠自己有錢有勢 就可以為所欲為
正一bitch 仲要殺埋佢自己嘅ex-husband 真心痴撚線

你用電腦網頁版轉英文 應該會有

所以人癲起上嚟真係乜都做得出

試下轉英文，我用英文介面有

明明我都係睇英文字幕, 但介面用中文佢就直頭唔show呢集出嚟

咁睇利係跟介面語言 可能過2日有中字就中文介面見到

仲有呢條友Erik Cowie都好正常

講到自己撐住間ZOO，見好多片段佢都幾落力
不過其他人冇乜提佢，好難作準

其實個個都咁仆街，好難想像正常人會留到十幾年
正常都變唔正常啦，或者話望落正常先唔正常

BigCatRescue做過既人出左post

睇返其實BCR雖然都係困老虎喺籠 但算大籠
d大貓輪流有兩星期可以去大d既地方住
個組織盤數乾淨透明 有被監管
carole做ceo都係拎42萬一年
d義工一個月只需做16－32個鐘 同埋係自願 同joe係剝削d以此維生既員工根本無得比
d義工晉級制係名衰d但都合理 做得耐d多d經驗既人先可以愈來愈貼身d照顧咁危險既動物

諗落netflix真係拍得太bias
雖然我都係偏覺得carole有殺前夫
但係套片裡面訪問既全部都係佢前夫個邊既人/憎carole既人 （前夫既員工、律師、partner、前妻 ）
太單方面

雖然carole都唔方好人
但其實佢一個女人仔一直俾joe針住
又揚言話要做低佢 應該都幾驚下
依家仲要成日俾人叫carole fucking baskin
其實都幾慘

記得佢講過如果自己俾人做低咗
但可以喚醒公眾對保護動物既關注的話 都值得
唔知佢真心定假意 但依個女人都幾堅

可能係搵唔到唔憎carole嘅人呢
不過認真，佢離家出走嫁人再比人家暴再離家出走，再巧遇有錢佬前夫，所以前嗰段日子，應該係無晒親人朋友
身邊得前夫家人/員工
個個本身都已經覺得佢係二奶唔鍾意佢

佢用左2.5mil去做低Joe Exotic
就算佢搞bcr係好
都唔會覺得佢慘

睇曬....幾過癮
最後班舊員工其實幾灰下
但見個個都好似依家好食好住
冇得再接觸老虎好似冇曬靈魂咁

其實唔算撐佢
係唔應該得佢一個咁既下場
佢partner同FBI玩entrapment， 設陷阱引joe犯法，根本唔應該告入
carol 同博士自己d 衰野又一蘿蘿 反而冇事

好似劉馬車咁

以家咁嘅勢，仲唔食住上

一套嘢竟然可以有咁多件人渣
件肥仔其身不正比人揸痛腳而篤灰，唔使坐仲好撚意思覺得自己彰顯緊大義懶型，睇到想打爆個moon

Reddit 有joe前員工講佢走果時都800usd 一星期
更有人係1000usd
只係新人先慘
Carole盤數正常 但好多賺錢野都係唔見光

佢咪又一樣仆街 扮咩救世
呢個咀臉先剋人憎

佢咪又係當義工係屎 冇最高級都唔會認到人 果種咀臉

已經未計佢點樣抽走啲資產

有啊有啊！我真係好欣賞佢
睇啲動物咁鍾意佢我相信啲動物係得到妥善嘅照顧嘅

唔係話星期日會有多一集咩？點解喺Netflix未見到？

Netflix is bringing 'Tiger King' back for one more episode

Joe 個前夫而家好正常

我睇到第8集wo
試下禁F5?

joe都唔係咩好人， 信唔過

22yrs太長.

Joe 原來係驚老虎 但又做到tiger king

我喺 app 睇未有喎，係咪香港地區未有？

語言要轉英文

係得喎，thx

全部都唔係好人

但就咁睇Joe 唔係最衰果個

Joe 係最蠢嗰個
同埋我覺得佢有啲精神病

你知唔知咩叫紀錄片

佢係痴線，但心地唔係最衰個一個

其實點樣為之對瀕危動物好呢？

Joe講過，啲人抱過獅子仔老虎仔覺得佢哋好得意，先會有意識同去保護佢哋

加上人工繁殖下佢哋嘅生存率應該高啲（我估）

所有動物園嘅big cats加埋仲多過野生嘅，至少未至於會完全滅絕

咁動物園係咪真係起到保育嘅作用呢⋯

衰太高調同愛出風頭

選洲長呢下真係on9

但佢性格係真小人、明刀明槍果隻

果條臭西先真係極品

殺夫呢單都有懷疑
佢老公都唔係咩好人 同drug ring有聯繫
為新女拋棄家庭都唔係第一次
走左佬再屈係比carole殺都唔奇

可以肯定既只係carole無咩感覺 take advantage of佢老公既消失

大家覺得女人對老公無人情味 嘴臉樣衰 大罪過男人咸濕用毒品誘拐虐待n個人
老實講我覺得係關厭女事

Bigcatrescue枱下有幾多數唔見得光都係d人FF姐
起碼真係拎得出部份數 拎過獎
話差過d private zoo太誇張了
記唔到n個義工名就係大仆街
完全係個人感情主導言論

Carole 前夫打算同佢離婚、開始轉移財產、申請保護令，跟住就人間蒸發，而佢失蹤後最大受益人係 Carole，成件事有無咁巧合？Carole 本身都唔係好人，勾人老公，只能話佢 run BCR 去搵錢係聽明過 Joe 同 Doctor，容易令自己企起道德高地，情況係真小人 vs 偽君子啫。

玩埋直升機 都見唔到有咁大量啵
自己咁有錢 仲叫人donate 救大貓
成日用錢 壓人 又扮自己係受害者
佢咁有錢 整得靚過joe個zoo 容乜易？
但係又唔見得係環境好

我覺得 Joe 係講大話講到自己都會信嗰類人。

好老實，企喺道德高地搵支持者一定易過 run private zoo，當個 supporters base 夠大，要搵人捐錢就好容易，佢根本唔使靠大量繁殖動物去搵銀，所以咁都解釋到 Carole 唔需要好似 private zoo 咁去 abuse 動物同員工，但唔代表 Carole 無 Joe 同 Doctor 咁黑心。

睇咗第8集, 條友問得好撚hea, 又搞埋啲爛gag

個問題就係 佢係咪真係咁有道德
捐返嚟嘅錢 有幾多去左保護動物

個導演係有心拍到carol 賤閪啲
啲剪接同鏡頭拍到佢勁bitch
我自己就覺得咁樣ok, 佢跟咗條片4,5年
想幫手伸張正義好合理

個殺手拎3000美金出嚟話係證據
收錢殺人都唔洗上庭, 又唔會比人告
擺明就係啲證人計劃. 夾埋set up砌佢坐監
3000美金咪撚玩啦

學選舉manager話, 用幾百萬打官司搞私怨.
根本係幫過wild animal啲乜
宜家極大部分人睇完都屌鳩carol
真心希望佢今鋪可以收皮

幫佢引線買兇殺人嗰兩個唔使坐，買兇請嗰個雜工又唔使坐，跟咗佢十幾廿年有份搞大貓勾檔嗰班知情動物園伙記又唔使坐，Fbi仲出埋卧底鼓勵佢買兇殺人砌佢

出咗FOLLOW UP冇人討論

又好似真係無乜好討論

佢個bcr個page大把人撐佢，仲一日籌到400幾美金
成班俾佢洗哂腦咁

睇完依套野覺得美國其實垃圾國家黎
同大陸無乜分別，都係好多爛人

睇完覺得成個世界都好多痴線佬,但美國佬肯SHOW 出黎,唔似ASIAN 咁收收埋埋

Joe同佢d staff 全部都係爛人
Carol西女人又偽善
Jeff Lo 又引Joe犯罪搞到佢坐
Doctor 利用完d動物就殺同走私動物
全部都係仆街黎

美國地方大
中部地方可以比痴線佬同邊緣人士群埋
仲拍到套片比你慢慢獵奇

香港地方細, 邊緣人同街走同你逼黨鐵
人地睇片獵奇. 我地就玩真人版

個個private zoo owner都有breed BB賣
同埋非法安樂死.
呢啲最多咪坐幾年罰下錢

黑警夾埋班反社會仆街
砌一個最出名最有noise嘅坐監領功
天下黑警都真係咁撚無恥

又靚仔心地又善良 不得了

睇完第8集
冇乜特別
幕後花絮咁
Carol 已經唔肯嚟

身有屎

Producer 好慘
睇得岀佢好唔抵
原本爆紅嘅節目可能係佢

仲要大大隻

見到你就知點解呢d機構長賺長有
根本成套野最撚純真最撚柒蠢就係JOE EXOTIC
所以最唔適合做生意
最撚邪惡狗閪就一定係Carole
好後生就講埋d咩"要用某種做事方式做事先可以致富"呢d野
即係為求致富可以不擇手段

佢咁講姐
事實上迷失方向果個只係joe, 真係見到佢心理上變化
carole由day1開始已經係聰明斂財臭閪
我諗佢jer住呀joe都係貪佢係無文化red neck易恰
係估唔到joe咁撚癲先搞成咁

我覺得係倒返轉
Carole應該係一開始間間zoo都抨擊下
你見到antle都唔妥佢
點知係得joe一個癲佬上身瘋狂反擊
咁佢咪集中精神搞鳩你

至少佢地可以做自己, 活出自己既個性

就算佢前夫要做Carole，都唔會將大部分遺產留俾佢啦
個有錢佬有前妻同女，佢地幾個先得10%

仲有如果Carole係緊張佢老公，點解寧願用錢搞Joe都唔用錢搵返佢老公？

最大利益者係邊個好明顯

同個doctor一樣根本係cult

個人都覺得紀錄片有少少立場好睇啲
始終佢本身有msg想帶出黎 諷刺Carole個bitch

之前睇過wild wild country 太narrative 唔明好睇係邊

Fyre比我嘅感覺係另一種痴線

條友話想畢彼特做佢咁撚型

matthew mcconaughey同個manager真係幾似

睇哂
屌佢老母
篤灰個員工一定吸毒
正仆街

美國法律 有錢人嘅優勢太大

助選肥仔瘦左好多咁

Btw最後又爆左joe殺馬

唔係好信個記者
似因為佢好憎joe而9 up

原來條仔唔係自殺，慘

睇番JOE以前D MV
有D可憐, 俾個肥婆搞, 雖然兩個都唔係好人
最後JOE獨白真係愛動物, 起碼入籠同D老虎玩 俾著我就唔敢

呢個可能性都高嘅

我都覺得佢好憎joe 仲覺得佢燒哂佢啲片添。

都係個句 套片得3個人信得過：

斷腳男 斷手女 同助選人

唔係同肥仔講完野自殺咩？

所以話佢其實驚老虎，真係得啖笑
條Rick仲要話，佢實唔抵得我地紅過佢
我心諗， wtf? 你邊撚個
套片咁多個人，最冇討論價值就係你
high撚大左，又係一條自大撚

佢玩
點知支槍真係有子彈

應該係意外,佢以為支槍射唔到子彈

你未睇第八集？

amanda knox壇野究竟係咪佢殺

點樣挨得過第一集

第八集好似睇佢地喺FaceTime 咁
悶到睇到joe Lowe一半熄咗
有無巴打可以寫個雞精加密嚟睇吓

Agree
佢講頭兩句我都仲信佢
佢講joe 怕老虎反而多左
睇得出joe錫動物 就算後尾變左都唔會係怕啦

係 睇到大笑咗

其實我想問 點解joe會引起fbi 同埋擺到明係夾份搞死佢個種 正路joe係一定無買兇 係正宗鱷魚頭老襯底

岩岩睇晒成套片 覺得Joe就係現實版既丁蟹 尤其係最後佢為自己辯護 但陪審團一致裁定佢有罪

jeff老婆好正

唔係咁攪笑下

但佢真係on9仔黎
嚴重毒癮 同人抱怨唔開心嘅原因係joe比唔夠大麻佢
楂槍周圍指人
最後為左證明支槍開唔到 對住自己個頭開槍
諗唔到邊個夠佢on9

睇第八集先知Joe係驚老虎

無嘢了爬返文再諗下應該係條友吹水

但我信佢wo
睇到最後真係唔太相信joe

有傳話Jeff係carol第一任老公

個producer講野唔太make sense

好鬼 trailer park feel ，不了

長金毛同斷手都話joe為左慳位就殺左啲老虎
大家咪再死撐佢鍾意動物啦

carol幾時先收皮

連 Carole 都有打手，痴線

我真係唔撚明lauren lowe點解可以忍到佢老公玩女人玩到咁光明正大,又唔見撚係大有錢佬,只係表面風光靠呃呃氹氹,雖則佢自己本身都唔係好人嚟

外國人嗰種open relationship 亞洲人好難會明

Open到咁？我諗正常外國人都冇咁誇張下話

jeff應該唔窮
係條仆街啲黑錢唔知收哂係邊
同人做生意又扮哂窮 叫人幫佢出哂

其實唔出奇
我都覺得佢地雖然鐘意老虎獅子
但唔多唔少都驚 點知佢幾時咬你

你睇jeff有一集坐係到 見到隻老虎跑過嚟都即刻企起身

俾呢d又吸毒又on9嘅人有槍真係好危險，隨時俾佢射死阿Joe都成日亂鳩開槍

外國有錢人既世界就係咁
睇下Dan Bilzerian

佢有集揸車果陣清唱咗幾句
雖然聽唔出錄個version係咪佢
但感覺都唔差

你搵個最極端嘅倒子嚟講咁實係架

咁佢冇可能係窮啦，但係咪可以有錢到夜夜笙歌見女就屌就未必囉

wild wild country算有立場，專講邪教無講其實個教義係咩

其實算係新興嘅idea嚟
只要係逢場作興任你點玩甚至一齊玩都得
甚至有啲係polygamous
好似joe咁大家都ok嘅話幾多人組成一個家庭都冇所謂

應該都各玩各
順便做埋犯罪partner

第8集簡直摧毀左之前個7集，濕鳩美式talk show
將件事娛樂化

你真係信條producer

follow up訪問啫, 話摧毀又太誇張

follow up訪問冇問題，但佢問嘅問題就係為左嘩眾取寵，呢種美式娛樂至上嘅態度真係好令人討厭

你聽佢平時講嘢把聲,我又唔係好信啲歌真係佢唱

好想睇carol坐監

Joel McHale個款好似好唔想做咁

我覺得佢真係有殺到佢老公

睇左第8集想知點解冇訪問joe?係咪因為單官司未完?
睇evil genius個女人坐監都有訪問佢..

睇完第二集真係屌咗聲
劇情真係一浪接一浪
邪教、偽善、剝削員工、神秘失蹤事件
好撚正，刺激過睇戲

今晚 9 p.m. ET，FOX 有 TMZ's 'Tiger King' special

好多都係見佢坐監就鳩up
斷手, 斷腳同個選舉友似中肯啲

有人舉報佢囉
joe痴線佬選洲長又出名, 拉呢啲最撚大功勞可以領
fbi夾埋班仆街做污點證人明砌佢

佢賣動物, 殺動物呢啲最多咪坐幾年
屈到佢買兇殺人真係邊撚到justice

個個private zoo owner 都有咁做
真係要拉嘅呢啲個個都要坐

但係買兇殺人擺明就set up 做佢
3000美金仲要個殺手唔洗上庭

驚先正常
人地做呢行見得多, 知道危險
唔驚嘅仲邊有警覺性

個斷手女都話, 比同事睇返啲片係好事
比佢地知道自己考慮清楚個風險
唔好當嚟玩

好大機會剪多集添食啦
一定勁多傳媒打去監倉同寫信搵佢

咁外國有錢人既世界就係咁，搵DAN哥做例子 因為佢會擺哂啲野出嚟比人睇
你睇下佢開party身邊有幾多有錢佬同佢一樣咁玩

Carole fucking baskin

啱啱睇新一集
長髮佬依家under jeff
係咪因為咁係度話鳩ar joe

Jeff Lowe nanny

好憎個主持人成日話呢套嘢係greatest documentary ever
又問埋啲on9問題

我覺得燒片廠都係joe自己做，又可以屈個八婆同幫自己宣傳。條友應該都叫醒目但後尾俾人迫到冇退路先中計又發現得太遲

鬼妹鍾意3P係唔會收收埋埋
佢都係想痴下名氣同錢

睇完Wild wild country,都幾悶，無咩高潮位，我覺得啲內容好表面，無好深入講呢個教做左啲咩

睇完dont fuck with cat同呢套之後再睇返其他同類型舊野，真心覺得有d悶到冇動力睇埋落去

應該同jeff有一手

我覺得Jeff老婆分分鐘仲開心過Jeff

睇完Fyre
好痴線

Carole 從來冇同老虎互動 連掂下隻老虎都唔敢 更加唔會入籠

我懷疑佢隊嘢隊到亂晒籠

都唔洗應該啦

剛剛睇埋 jinx 最後一分鐘睇到好心寒

個個都唔鍾意joe

其實Joe真係幾神奇，啲員工一係鍾意佢，一係就好憎

片中最正常四個

Reinke同Saff對佢評價都正面

肥仔都唔算差

但Erik就憎到佢仆街，reddit同GW Zoo TV facebook嘅都憎佢

另外有人話Joe唔抵幫，但你諗下佢啲仆街行為係咪值得佢坐22年？

第一，條殺人罪疑點多到仆街

第二，殺老虎罪就算無疑點，但竟然同第一條罪毫無關係都一齊審，罷明係令陪審團容易判埋第一條罪成

唔覺邊個員工鍾意佢喎

Saff對Joe評價幾好喎 第八集仲強調佢每年thanksgiving都煮嘢比人食，話套documentary無咩刻畫佢幫有需要嘅人

Reinke都無對Joe有咩怨言，仲想出庭做證人幫佢

Tiger king 同carol 好似侵侵同Hilary

Carol個八婆樣真係好討厭
佢老公啲咀臉又係勁衰
明明老屈先屈得入Joe，
講到要開香檳慶祝，又吹奏自己堅持
最撚仆街就係呢兩個

憎老細是常識吧

Saff意思係套劇太專注係joe既衰野 冇乜提佢做過既好事姐
都係睇唔過眼佢對動物做過既野

Saff都話佢坐監係罪有應得

話肥仔講得好岩，係佢地果個洲啲人勁憎同性戀同埋阿JOE
所以因為私怨判阿JOE坐監都唔出奇

有冇人知jeff個動物園最終搞唔搞到

仲未搬

殺人犯 死仆街
仲要演哂內心戲

因為貓仆街過老虎獅子

屌 啱啱睇到第三集 Carole真係殺人奪權嘅最佳教材做盡壞事仲可以有班痴線義工追隨

唔知侵侵會唔會特赦佢

點會呀
FBI 自己設局拉9佢
放返佢即係 話緊俾人聽FBI 係出賤招9拉
同埋都冇乜理由需要特赦佢

睇完覺得真係好撚痴線
首先講joe：
佢坐監就肯定係抵死架啦 但唔應該係為咗hire-for-murder而坐 反而係animal abuse而坐會Make sense啲
盲嘅都睇得出joe係俾個幾條友做架啦
Jeff嘅手下allen都講咗joe幾咁憎佢自己 仲點會叫佢去殺人 係都搵第二個啦屌
睇得出佢初頭係錫動物嘅人嚟

再講carole bastard：
唔多講 臭閪嚟 相信佢好快會有報應

Doc antle都好撚痴線 個Feel完全係邪教教主 第一眼見到佢就知佢唔係啲咩好人 結果估中曬

結論係 如果唔係條臭閪逼鳩joe嘅話 可能今日大家好地地咁做返5年前啲野 唔洗去到呢個壞情況

緊係冇abuse員工架
咁多免費義工

唔知條8婆有冇殺到佢老公
但呢套野好明顯係有bias
令到所有人都覺得佢係有殺

Haley

但佢同佢屋企人好似無問題架喎，佢唔係同老豆住定唔知點咩

套野出街後好多人支持呀Joe
侵話會睇下
如果放左出黎可以拍S2

啱啱睇完

Murder單野擺到明嗰3條友夾埋玩9 joe
Joe又真係咁蠢中計

點解套野可以拍到real time咁?
以前reality show啲footage咁係話燒哂咩?
啫係個producer偷咗出黎? 定係joe?

跟住jeff食咗個zoo, joe離開咗嗰啲片又係邊個拍?
定係真係拍咗咁多年

拍咗5年

燒晒個D係rick 既(戴牛仔帽), 唔係呢套個producer

睇左最新個集, 好似個個都覺得佢抵坐監, 整係無原因殺動物都抵坐

事實佢真係抵坐，問題係其他人都應該坐監

That bitch Carole Baskin

Joe對佢條仔用毒品啫，不過佢條仔本身都食開

冇計
d行徑太似
搶遺囑, 新遺囑statement 奇怪
完全冇嘗試/意圖 揾返個老公

視乎內容真假，真就唔算係啦
改遺囑個D

佢果d講完佢殺佢老公就餵老虎
之後就影住部攪肉機
坦白講
係潛意識令你覺得佢有做既
Documentary 其實都唔應該未審先判
當然佢主要目的係想make noise啦

你完全無視左我提出嚟嘅論據
同埋係佢自己介紹 有部絞肉機
反駁d人9up 話絞死人去餵老虎

屌 扮好人收留隻馬 轉個頭射死去餵老虎

終於追晒 真係好癲

原來有新一集

upon my disappearance喎
又唔係套documentary屈佢

無人講邪教doc?

唔駛出錢就有咁多女屌

套嘢講咗，Travis 喪禮阿joe 唱歌，完全唔同聲，有份監製啲歌嘅人就即刻否認

真騙子

係老公

偷遺囑
拎份遺囑寫住律師都話未見過嘅”or disappearance”
夠5年即刻狗衝申請死亡證
咁啱老公失蹤前一晚凌晨3點去見個黑警細佬

全部都係fact黎
冇人屈佢

搭單問 我記得rick有話睇閉路電視
認得個步姿係一個人 好似記得係K字頭
有冇人記得係邊個 同佢咩background
之後好似冇咗條線 但其實應該可以質問下佢

好得人驚佢d牙

睇左大家介紹果套 don’t fuck with cat 好正

啱啱先睇第八集，但個感覺唔同晒
好似有人想扭轉啲人對joe嘅好感而拍，令人覺得佢坐監係抵死咁
如果想講事實我寧願睇佢將之前7集cut咗嘅部份播返出嚟仲可信

就係因為真實所以先咁受歡迎

仲有一幕係佢屌joe剝削員工，比好少人工佢地，轉個頭原來佢仆街到玩義工階級制嚟搵人笨

一開頭睇以為係假

我覺得係，之後d集數根本係記錄班人既私生活多過講養老虎
因為班人既私生活實在太痴線

義工算唔算搵笨

我諗如果有套戲唔講係真人真事拍出黎直頭會爛，話劇情唔太荒謬

開頭以為mockumentary,睇咗幾集心諗個導演真係好好心機去整咁多相關片段出嚟,點知發現真係真人真事

最好個導演出黎講番心路歷程，點樣由開頭想講下養老虎d黑暗野變到發現拍緊一班痴線佬而變方向

free joe

我覺得joe作為老闆黎講係閪嘅
有啲片段都話佢郁啲就鬧人又鍾意炒人就炒人
員工唔鍾意佢都好正常

同埋事實上佢坐監淨係講關於動物嗰啲罪係抵坐嘅

我睇返好多joe 個YouTube channel
發覺阿joe怕老虎呢樣野邊有可能架
下下都伸手入去摸老虎。

第8集最尾個part 真係唔會信個條友

全力推影視店非cctvb post上去

影視台*
唔想一開影視台就見到cctvb post

所以佢話殺馬果度
唔知信唔信好

睇到第二集
我仲係覺得有啲悶。。
真係咁好睇咩？
Don't fxck with cats 第一集已經好正

試下睇埋第三集先？
第三集講肥婆殺老公
如果都係覺得唔好睇就唔睇

呢個真 我一睇完第3集就覺得勁好睇。

tw傾下成套劇我覺得最型個幕 ：
一定係最後肥佬渣艇
個個配樂加埋佢個黑超
完全係9唔搭8嘅極致 笑到我仆街個幕

因為我睇完都覺得第三集最好睇
人地覺得悶就唔逼人睇啦

最型 我覺得jeff哥叫佢老婆走先個下好型

我開頭都覺得好悶，之後越嚟越好睇

tiger king producer 唔係就係rick 咩

其實真係睇機構，因為外國好多機構都係嗌人做義工幫手
Carol俾我哋嘅感覺係個人好虛偽，所以咪覺得佢啲義工俾人搵笨囉

好似做到死肥仔係幕後黑手
正義撚整哂d衰人坐監咁

都係
佢啲義工其實都係假期同收工去幫手啫
同埋佢哋自己揀幾時去
不過Carole真係好撚虛偽啫

得tb仲會幫joe講好說話

我都好想睇導演講返個心路歷程

睇呢紀錄片係提醒自已世界係幾咁邪惡而善良係幾咁寶貴

義工仲要分色
五年升級先見佢

唔止 義肢腳其實對佢算係咁啦

第8集好垃圾

我諗緊武肺會唔會搞到d 動物園執晒
冇人入場零收入，但D老虎都要食野

wtf 點解呢個post 有 Carol 打手

依套野同女朋友一齊睇 頭2集我覺得悶悶地想棄
一到第三集就唔同晒

gay佬食直仔，仲要2個

義工都要玩層壓式，訪問期間啲義工都話自己基本上任何節日都係喺度做義工，為咗可以升級更加落力添，咁樣都冇洗腦?

最後有既畫面個場仲有排搞(畫面仲講到要佢地自己落手剷樹舖路)

又後生又靚仔

越睇越覺得其實Joe都幾慘
本身都對動物好有熱情，但最後身邊啲人都痴痴地線再加佢自己都痴痴地線，最後完。
其實Carol真係好有腦，佢識用保育包裝自己，真係好L假，Joe做人好L真，好過呢啲假人

所以carol咁成功，真性情就等乞米
最後果集都無訪問返佢
可能都知拍呢套野中左伏

完全唔覺得joe可憐
幾十年前可能真係愛動物 但好多鏡頭都見到佢一見到老虎bb就講「呢隻值幾錢」
等老虎生bb果陣 只focus 母虎生左幾多隻bb
咁多年黎佢一定唔止殺左5隻老虎 啲老虎一有病/大個左又賣唔出/老左就會殺 再比同類食返
第8集 馬果個故事都反映左佢睇錢多過動物 完全無同理心

FBI咬住佢唔放 我估係佢參選州長果陣口沒遮攔 得罪左有權力人士
講真殺動物/運毒 呢啲 佢個州大把比佢更嚴重既人
要搞到佢入獄 10成都係佢on9出事

終於睇完
第三集開始勁好睇
好彩冇睇到一半就放棄

條臭閪一定有殺人
有咩可能爆人屋拎人遺書
之後突然有張新？

仲邊會肯接受訪問

同埋呢班人入面Joe好似冇咁冷血
見到其他壞人風流快活就唔安落
笑騎騎咁接受訪問

但佢最尾都有人講話
其他人做壞事就冇後果
得Joe一個被判刑
佢其實都覺得良心過意唔去
雖然唔知佢真心定假意

做producer做到變成另一個節目嘅受訪嘉賓

Fyre睇到我好不安
知道最後個結果咁慘不忍睹
一路睇d人受訪一路feel到嗰種尷尬

唔夾

如果演joe話

Joe條謀殺罪擺明俾fbi同jeff屈

一路睇就一路覺得美國人好蠢，一係就食人唔lur骨（Billy果批人）

比錢嗰d多數係有錢後生仔後生女
如果係路人唔清楚個event好大機會搞唔成都唔出奇
d人爆料都係話音樂節搞手行內人一開始就知成件事係個笑話

同埋最衰係Billy臨到最尾都唔肯認衰
搞到d客人飛晒過去個島到
成件事先柒到完全救唔返

演joe應該要好似本人咁gay gay地
又有對充滿情緒嘅大眼睛

畢竟老虎係瀕危動物，如果佢地係會放生d老虎係一個適合佢地生活既環境入面，咁我覺得繁殖無問題

但過度繁殖令到d動物生仔生到變畸形（寵物繁殖場）
或者
生完d b用佢地bb樣搵完錢就啪左佢

就真係虐待

仲要carol俾老虎住既環境係差過joe個zoo

我覺得呢班人就真正濫用言論自由

但joe啲員工訓嘅地方

好過訓街

Better than Doc

一開始頭一兩集都唔錯 未去到話好痴線 然後突然話個肥婆有殺自己老公嫌疑 心諗咁撚癲

個producer其實都好仆街

點解 Jeff同艾倫可以無事唔洗坐
好明顯jeff整曬個plan出黎煽動joe
仲有艾倫係做刀手收埋錢 咁都唔洗坐？

不過上到庭個個為求甩身 連以前條仔/身邊員工都調轉槍頭隊Joe都幾心寒 真係人性既表現

其實都真係明做Joe ，
雖然佢抵死
但係明顯而家係政府搵Jeff設個局
主動引Joe 買凶殺人
證明全世界都咁黑暗

主動引人犯罪之後告佢仲要入埋
明做鳩佢

成套野得無左隻手個tb 同無左對腳個男人似係正常人
其他都係癡線

呢套野最特別真係搵既人係咁特別
呢個開私人動物園既人既生活真係好難得

講真
同一個故事
紅唔紅睇你點拍咩角度
如果個rick 冇講carol the bitch果邊既野
又點會有netflix呢個制作咁吸引人睇

發現呢度啲人都幾on9
其實導演一早講話第三四日知Joe對動物好殘酷，而佢明顯係同doc一樣，動物一大就殺。
導演話原本想真係拍docu加動物園，幾日內知Joe根本痴線，五年內keep住後悔，但估唔到咁多有趣野
Joe本人仲要係驚big cat, 次次都要幫佢地打啲鎮靜劑，你見佢被咬腳都無人救就知佢為人。

睇呢區comment，原來咁多人鍾意做人夠真，做人夠真道德都唔使理，好彩你地唔係Oklahoma住，如果唔係你呢啲盲毛實vote到佢上office

仲要未計lure兩個19歲用毒品來控制結婚
同埋佢身邊邊有好多痴線人，兩個老公講野佢唔會理，職員正正常常，到你話jeff唔正常，都係因為佢用選舉名義啲錢，個時之前根本就無點理個zoo

點樣身邊好多痴線佬

rick應該都唔會講doc個類
不過如果齋真人show夾選舉campaign都過癮

第八集訪問番佢地近況，覺得成個動物園最正常係Saff

Free Joe Exotic!!!!!

金剛 查理斯王子 是咪電影版必然演員

有無講過點解而家個導演又會拍呢個題材

本身套野就係拍得有bias 架啦 睇黎for 娛樂既姐 點會話覺得joe 真係好人 原來要洗人腦真係咁易

就算話bias
當可以諗做可能joe真人無咁衰，但都唔會當佢係好
所以真係cls，真性情就ok，仲幼稚過真係被人洗腦

笑到仆街專登玩9佢 cls

班細蚊仔鐘意二分法 carol偽善仆街
就同情joe坐監 甚至諗到joe就係一個好d既人
幫埋佢講好說話 但根本無比較既需要
睇完成套doc 除左部分staff
根本無個好人

計劃緊拍電視劇版，搵左Nicolas Cage做Tiger King，由American Vandal制作班底拍

好睇！

Cls

有冇睇最新嗰集

呢條片都值得一睇,
BTW, Joe 中咗武肺...(22:00)

勁痴線嘅現實，真係拍戲都編唔到咁癲
全部主角都係仆街，無個好人，最多talking point嘅紀錄片

唔一定

斷手似好
斷腳個個見joe走佢都走佬
唔知係因為佢被joe叫過殺獅，breed呢啲罪
定其實自己都多非法勾當

最好睇明顯唔係
但真係同意
史上最多花生紀錄片

又幾似，不過佢做咗票房毒藥，雖然係拍劇

Nick Cage 屌你正呀喂